如果特朗普係G20打鳩習近平會唔會引發第三次世界大戰?

好似呢段片咁